(多圖)覺唔覺D毒撚又矮又肥又柒, 仲要成日著住件死人波衫, 真係柒毒上加柒毒?

屌你老尾, 鍾意睇波唔撚係問題, 但鍾意睇波到成日FF自己係個球星, 又要驚死人唔知著埋出黎比人睇 真係好撚柒啊
fine, 如果你身材好既 carry到件衫 著得型咁, 寫個服字比你, 但屌你老尾又矮又肥又毒
d肥矮毒撚著波衫根本就係自己鞭緊自己屍, 你著住件C朗波衫, 人地自然會諗起C朗, 185高大型棍, 再望撚住你條柒頭165又肥又矮又柒, 對比之下, 簡直係視覺既衝擊, 粗暴無情、活生生既鞭屍示眾
次次見到D死肥矮毒撚著住件波衫, 仲面露自豪之色, 真係忍唔住笑

佢地著咩你都睇唔順眼架啦

我已經解釋哂點解著波衫特別7

樓主應該平時都唔著衫
因為做display 果堆人形公仔比例都好過9成人

原來你就係我講果種人

堅, 浸毒味出哂汁

痴撚線, 屠房老細人地賣波衫都唔俾著波衫呀?

見到雨狗笑撚左出黎

我又唔係你班毒撚波狗, 識撚佢老鼠啊? 見佢咁撚柒就貼出黎鞭屍嫁啦